[立場姐姐]見面分享會已改做星期五晚

source: 周保松教授FB

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警你扮警察涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

推

有冇live睇

多數無
通常都係過一兩個星期出video

會否全場滿座

呢啲要live睇先得
李立峯個talk三個幾鐘真係搞唔掂

一定會
只係有少少擔心有人唔知改左期

但係現場人太多又會有逼到出鋪同個位聽唔清楚既問題

屌..講出黎做咩...搞到爆場就唔好啦

聽朝七點排都唔知有冇握手位

我本身諗到到咗現場先開post

去緊搵立場bb

無人去？

宜家先見到改左期..

係現場了

完場